分化港獨勢力第一步 [ 批鬥公屋 ]

大家都知港港見大學咁多獨立勢力，分化動作一定會做。大家眼見呢幾日勁多post 將無謂嘅議題扯上公屋同私樓分類，想製造階級對立矛盾。

大家要記住，梁天琦第一次選嘅時候，票倉就係多年青人嘅公屋區

港共一定做好分析，想孤立港獨勢力階層，
請各位唔好要標籤乜野公屋仔同私樓仔

記住

不論階層，只要撐港獨嘅就係自己人

我地屌啲個腦坐住左嘅mk仔 並唔係屌公屋撚

我無話你

公屋仔全部都係人生贏家，點敢睇低佢地啊

文革？

有冇人唔想同公屋仔做朋友？

例如呢啲撚樣

自己衝入嚟喇

咁你係咪想加劇批鬥同孤立

明唔like 你班公屋狗， 交平租去旅行， 交撚返間屋出黎！

公屋大部份 新移民蝗， 蝗後代，香港傳統廢老， MK 仔

人唔係老左會變廢， 係廢人老左先變廢老
公屋後生大部份都廢人黎， 老左自然做廢老

公屋就係要靠香港政府痴飲痴食拎著數攞綜援， 目光短淺，同你搞港獨？即係叫佢地打爛自己飯碗

歡迎批鬥

而家港獨個勢未大到可以內亂

講得好撚岩， 最有能力搵錢既年齡都要公屋先生存到， 唔好講老左， 一定係廢老黎

橕港獨 同 住公屋拎著數個班根本存在矛盾

港獨係留比有理想既人

無睇Post 條link. ? 梁天琦啲票 ？

唔只係對港獨
高登時期已經玩呢招
仲有地區互片，港男港女互片
目的係要香港人不斷互鬥
只要不斷挑撥，就一定有真心膠參戰

公屋大部分都係投票比支共
仲好意思屌人批鬥

個Group 好多人見過我，知我做緊乜，唔使同你解釋
況且搵幾多錢同屌後生仔有關 ？

如果你以為搵到錢嘅人就無其他理想，無事業想擴展，咁你嘅眼光都幾窄

d 公屋狗， 教d 仔女 一夠18歲就呃公屋。 當撚正間屋佢地私人財物咁， 霸都要霸到子子孫孫有公屋

九成九係點得出嚟 ？

有無睇Post 架

懷念蚊毛

公屋都唔係比香港人住架啦

公屋係香港存在咗幾十年 , 97之後就不斷比新移民搵方法霸佔到而家

你諗住比新移民繼續霸定一話比返公屋資源香港人 ?

多謝你示範點幫兩邊撥火

一組人反港獨

一組人批鬥公屋

梁天琦10大票倉多90後
超新東平均水平 集中公屋區

【選民分析二之二】
【本報訊】剛過去的新界東立法會補選，本土民主前線梁天琦奪得逾6萬票一鳴驚人，《蘋果》分析選舉事務處本月中公佈各選區的選民年齡分層數字，發現梁天琦最高得票的十大選區，90後選民的比例均高於平均水平；而梁天琦得票唯一力壓公民黨楊岳橋的選區、即將軍澳公屋尚德邨，該區90後選民比例更冠絕新界東。學者指結果反映較多90後傾向支持激進的本土年輕組織。
記者：姚國雄

新界東有94萬選民，有近11萬名90後選民，年齡介乎18至25歲，整體比例約為11.5%。
本報分析梁天琦的十大高得票票站，發現這些選區的選民組成，均是90後選民比例特別高，而大多數也是在公屋區。

得票最低區多60後
梁天琦的十大票站，其中9個票站90後的選民比例高逾12%，較整個新界東的11.5%平均水平為高，而此9個票站均是整個新界東首三成最多90後的選區。
值得留意的是梁天琦最高得票選區將軍澳公屋尚德邨，此區的選民組成極具特色，該區的90後選民比例高達23.1%，一舉力壓其他年齡組群，該區40後選民為13.5%，50後選民為20%，60後選民則為21.5%；而這個90後力壓其他年齡組群情況，全港幾乎絕無僅有。除了尚德區，僅天水圍天恒區出現。但是無論尚德區或天恒區，區選卻由建制派工聯會的候選人勝出。
梁天琦的十大票站還有北區的欣盛、華明、大埔富亨，這些選區中的90後選民比例均高於15%。反觀梁天琦得票最低的票站，該選區的選民組成中最多是60後、年齡介乎46至55歲，例如維景灣畔、駿景園、日出康城等。
學者：反映世代矛盾
理大社會政策研究中心主任鍾劍華指，觀察到90後新一代受到本土民主前線的本土、激進主張吸引，他在新界東選舉前與不少年輕人溝通時，也發現很多年輕人相當支持梁天琦代表的政治光譜，形容上述結果反映現時政治上的世代矛盾。
他指，部份傳統泛民政黨顯然也知道這股年輕選民浪潮，故多個主要泛民政黨例如民主黨、公民黨的資深議員表明不再參選年底的立法會改選，希望讓位予該黨新一代，讓他們上位。鍾劍華並稱，他們是否能如願吸納到年輕人支持，仍然需要視乎其論述和選舉工程。

想維穩嘅只係要供樓嘅夾心階層多 , 但真正有錢而又想亂嘅人大把
即使股市都有人想 PUT

公屋普遍低質係事實wor, 唔比人講得？

無錯，到呢一刻仲專注批鬥公屋私樓嘅人會對港獨有幾上心？諗都諗到

bbchu
#10894

呢件 耐唔耐就出post屌公屋仔

p.s.留名等睇比人問係唔係公屋仔

公屋被批鬥都自己拎黎

咁麻煩你講清楚，係咪肯定所有公屋嘅都係仆街，無一個自己人？

定一話就算有好人都唔理，總之公屋有廢佬同新移民就一個標籤晒，所部當做仆街 ？

你以為有錢人個個都一團和氣？ 其實好多都想食埋對方嘅資產，唔亂只會比資本擴張，所以大部份市場調整都係人為，想壓一壓某行業種類

撐港獨嘅就係自己人，咁你係唔係 ？

而家係講緊公屋分化損害緊抗爭利益喎 ， 想港獨勢力擴張嘅未會出聲囉

條友明顯係新支那人 一係就仆街廢中藍屍

亂咁收嘅係政府，唔係我，請你唔好混淆視聽

反150不嬲都做緊，但未做到之前，我地就要團結可組織嘅港獨勢力

不過睇你都係會拗落去，因為你根本就唔想港獨擴大

戇鳩，又係你問有錢人想唔想亂，比例子你你答唔到我又問我講嚟有咩關係

Btw 等你幫我推post 咋，傻仔

係啊，東方都係咁樣屌晒所有人架

公民最多新移民

所以就係要撥返一批可以入到公屋嘅香港人入去

公屋先係激進勢力，中產私樓先係comfort zone喎，之前幾年先成日講最想穩穩陣陣，一到關鍵時候就縮沙嗰啲通常都係離地中產

就算佢係台灣人，日本人，加泰隆黎亞人，只要佢支持香港獨立都係自己人 ？

係咪唔啱聽 ？

睇嚟你就真係唔知幾多人想樓價跌

升只係資產擁有者想，跌係等入市嘅人想
所有市場都係咁玩

你自已諗

住公屋你估我想架咩
你班撚樣真係痴撚線邊撚個唔想住私樓
啲錢唔撚洗搵曉飛埋黎 ？

即係外國勢力想支持香港獨立你都唔接受啦，下話 ？

我懷疑班五毛自己都唔係供樓嗰班

文化廣場再有不明人士搗亂，請同學盡快支援！

其實香港咩人都會俾人批鬥
更加唔好講向來認為it係垃圾 地盤佬最尊貴既連登
如果因為咁樣港獨就會被分化 證明香港人未夠質素成為獨立自主既民族 真係獨立左都會自我分裂

七成人住定七成人供啊？

港人七成住私樓邊撚個計出黎啊
我識個班土生土長水上人都係住緊公屋
咪撚玩啦 好啦 當佢班撚樣真係三層私樓兩架跑車
依加搞撚到同西方貴族平民分AB咁
仲講乜撚野槍口對外
點解人地會成功搧動平民因為人地知得民心得天下
至少班議員識咁玩先

屌你老母依加排外都算排撚埋內 唔撚怪得知搞到一塌糊塗啦

梁天琦淨係嗌兩句香港獨立 ？

有少少錢邊個無物業資產

你係都要假定人地嗌香港獨立係呃人咁無得講

一個支持香港獨立既中國人
同一個藍絲香港人
如果兩邊都係真心
你問我我會揀支持香港獨立既做自己人

統計處問卷調查電話調查 你吹都得啦 不記名

幫你搵埋 , 係53.7% 人口住 已供完私樓 , 呢個數字係未計租屋住嘅人數

只有130萬人有私人物業

駁唔到就叫人唔好講 ?

你確定真係統計曬全香港人口 中間冇人吹水冇人鳩嗡廢嗡cut線？
你要攞優越感姐下話

53% 人口入面有幾多係租緊樓 ? 租緊樓嘅有幾多想樓價升 ?

曬撚氣啦, 不論高登定宜家連登都係不斷批鬥架啦

上少d呢d forum仲實際啦

我係問你係咪自己人啊 , 唔係香港人啊 ,
係咪即使有外國勢幫港獨 , 你都唔接受 ?

唔好趕盡殺絕啦 畀啲公屋仔圍下爐咪算

👍🏼

其實仔心目中有無邊個係自己人 ? 你想點樣擴張港獨勢力 ?

ok

有部份係租樓就 COVER 晒啦 下話
得大約 130 萬人係擁有私人物業咋喎

同埋我一直講緊係已經供完樓 , 再有錢嗰班人想食其他人資產
你講咩無埋份工啫 , 睇嚟你眼入面淨係得返工 , 無諗過會有自己事業架喇

除左五毛之外，既得利益者都肯定係偏建制

講出口 , 你慢慢同林鄭做自己人

多謝各位五毛幫手推

多咗好多人正評知呢班仆街搞分化

😂😂👍🏼

究竟點解要有錢買/租得起私樓先至有權支持香港獨立
使唔使咁樣歧視啲窮撚

呢個post真係五毛群湧而起
我諗樓主捉岩左方向

連登仔好騎劫

咁係咪啫係應該殺哂成個香港所有窮撚
或者窮撚應該冇人權要一世做奴隸先合理
利申:想香港獨立但係冇錢嘅窮撚

而家兩年後喇 , 仲有好多人痛定思痛決心上位 , 你做人都要望高啲 , 你都唔想十年後仲係做埋網絡打手呢啲低級野

唔使擔心 , 嚟緊會有港獨資本家慢慢請返自己人

即係雙非都係自己人

多謝你幫扯返返主題啊 我就係想講有錢人都有人想港獨
尤其事唔想比中共搞嗰班

至於你話有錢人想唔想亂 , 只係香港啲大鱷暫時未出手

下話 , 已經講咗係要睇下同時間開類似嘅 POST , 睇下邊邊有五毛入

我又覺得未去到咁遠喎
如果要真係搞港獨最重要係夠多人支持啫
而家當然係要盡量將個論述推畀更多人知同埋去理
然後響當中滲啲民主或者係社會運作嘅知識落去

咁就可以令到土生土長嘅公屋撚都知道港獨嘅重要性同埋唔好做到成隻蝗咁

繼續幫手推

點解起埋我其他 POST 啊 , 幫我宣傳下嘛

其實好難處理
有私樓/租樓的香港人認為只有剛剛收入夠食的 無錢買任何生活的額外野先有資格住公屋 有錢可以娛樂下的都要去租樓 因為如果可以有額外娛樂係對租樓/買左樓的人係唔公平

公屋的覺得買唔起樓的就住得 買額外野增加生活質素係無咩問題 始終都係人，追求下小小生活質素係正常(PS4 電腦 買下杉 1年1次旅行之類) 簡單來講除生活意外可以有多餘錢 但又唔係好多

唔計公屋富戶 可以買GTR個D(有車 資產個百萬)

你話價值觀咁唔同 點可以合作到

估計五毛會收到 ORDER 話唔好推 , 繼續係出面開批鬥公屋 POST

香港會衰係你呢d人手上

快啦快啦 , cap 埋圖喎

你而家未圍住我個 POST 係咁講囉

係分保守同創新 , 而且同智力有關

係啊 , 我原意就係要比人睇第一版 , 要知道唔使再分公屋同私樓

我睇而家個效果都幾好 , 你繼續搵位入我幫我推 POST 啦

岩呀

原來真架

真係無晒 , 咁大家一齊去中大喇喂

一下過走晒

成班蝻，蝗係果度出產
你地住飽佢啦
我係女 一早就blacklisted 公屋仔
做朋友都厭佢地cheap

無錯啊 , 睇出身一向都係支那人嘅價值觀

又屈支那人 係呀 你班公屋仔咪同班支那西一齊住囉

唔係蝗/五毛嘅公屋仔一有錢就走唔撚同班蝗住啦
啲蝗真係好撚痴線好撚恐怖

問題係冇錢

話你班公屋仔專出殺人犯強姦犯又懶落去政治度
好心你地自量下啦 自己住公屋就唔好成日痴埋人地度
臭坑出臭草

金句！

咁你快啲入公屋邨無差別咁殺撚哂啲公屋撚啦
當係幫廣東省香港市除下臭草

衰在有一大班傻下傻大響度和應

即係直接啲
撐港獨多數係公屋仔

前排殺老婆跳樓嗰個食環有無人屈落私樓仔 ?

有咩人有心搞批鬥 , 我諗你最清楚

真係收ORDER 推返出面

果條柒頭婚前咪就係公屋仔， 婚後仲要咬老軟，包二奶，殺老婆囉

岩呀 未回你就屈人5毛推post
你班公屋港獨立真係多時間到呢
睇下出便d post 有冇我acc名先啦
垃圾公屋仔

咪臭係 明明又係公屋仔咬老軟再殺埋人

無你名未即係唔係話你囉 , 你做咁緊張

班公屋仔過多幾分鐵等我地唔回又屈人五毛拎尾彩 巧驚驚

咁你為左求證不如cap低邊條五毛分化你班垃圾公屋仔啦
又講唔出